盧卡古對巴閪會入到幾多球?

今屆當面笑柒你隊垃圾

完全唔知佢踢緊乜9

要不是世3迪布尼

最少3粒

屌你老母 樓主咁得閒開post肯派錢未呢請問！？
成班Ching等緊你
普京成功黑走西班牙 此post一人派100

世足／德媒爆料 俄羅斯球員疑似使用興奮劑

LIHKG @ Android